點解金拱門廣告出現係Viu TV

金拱門幾時變左撐黃

人哋美國大公司
分咩黃藍

Viu班廣告部呀頭有冇話係黃

首先, 冇人話過ViuTV係黃
其次, 香港M記仲有49%唔係中資

VIU都唔黃唔通有線黃?